[我曼季前熱身賽之光復香港時代革命] 曼聯終極反送中暨FF吹水區 [648]

dele

Ali我屌你老母

熱狗

狗餅真係好撚型

屌你alli

阿里死全家

唉..

屌 阿里

mma

Awb唔好傷

P仔屌Ali

好彩無事

廢p

馬仔以後打返正前啦

屌你DELE雙腳

咁撚樣飛埋去

MMA可恥

扬

awb差d收皮

麥湯

Ali 係矛一早就知,但矛到咁真係要DIU啦!

年輕

竟然㩒屌熱狗

麥湯轉邊

麥湯果下分得靚

呢隊波 係咪曼聯黎

冇左英倫雙子 踢得幾爽

James睇落唔差

撳屌熱狗

出波未夠好

我曼熱身賽不嬲好fit
開季會換隊

降低個標準係唔錯

綠木

咁多攻勢既

mctom

啲走位好左好多，無左雙子咁易塞車

Ddg

妹巴

雲子 占屎 兩個新人仲未同化

第一場 睇落唔差
第二場 廢撚到 水貨
第三場 睇落唔差

原來cctvb有播

awb

係飛機

DDG

rojo跑去右邊做乜

Rojo

成份撞開Dembele

諗起v92果陣熱身賽全勝，轉頭開季7到飛起

咩料

又妹失

rojo仲衝埋去

Rojo同smalling守同一個

熱狗出啲力啦

Rojo賣未

Rojo走啦

起碼真係勤力同唔獨，
當然技術有待磨練

唔係sisoko?

揾rojo打中堅等於得一個中堅

廢堅

Rojo LAN

睇到笑出黎

左閘算啦

McTom真係

仲有人迷rojo條廢鳩？

屌你

Aki

Sisoko

屌你阿里

ali食撚屎啦

阿里呢條含家橙真係

德里茅到

屌你老母德里

普巴成日掛住扭

拳王好過份

熱狗熱身賽都mma

又係ali紅佢啦 茅柴

Ali幾撚時死

Alli真係食屎狗黎

阿里矛到

屌你老母死茅西

Ali踢波定打人？

熱身賽都要MMA

自膠，飲大咗

同你一樣

仲dembele去撚左中超好耐啦

德里好茅

Dembele走咗啦

綠木中文譯做咩

Rojo d marking

屌你老尾ali條冚家鏟

格連活特

攻唔到大巴咁

顏色的自然物

綠木成日出地波

Dickson講波幾好

禁屌

Pogba 好撚hea

講完燒肉未尚八

呢個幾好

搏入波

食屎啦，係咁偏幫喎，佢熱狗黎

熱身賽王者
開季又仆街

占屎

屎雪糕

屌你咩mma

場波幾好睇wor

麥湯又靚傳

james好撚快真係

Cls熱狗

james快到

MMA 熱

快撚到

Cls tvb講尚八多過場波

James好撚勁

無福好睇好多

下下都飛剷

James真係快

rojo真係弱智

James呢下醒

嘩 屌 唔好傷呀

屌喇星熱狗鏟撚完未

尖士好醒

仆街 mma夠未
不過占士夠快 幾搶眼

第一次講想 講到唔想食
植唔同廣告得唔得

James 好醒

有當年傑長老影子

廣告

Rojo射！！！！

James個起動好快

三分鐘一穫

由0到100果下爆發生快到

Dllm young
爭住嚟射

普巴射啦屌
成隊野無個勁既fk taker

射好小小都話

羊走開啦

P仔罰球ok

羊隻眼黃到
係咪有肝病

杨好勁

如果福係度 就係佢鳩射 屌

拳王好撚仆街

麥湯唔錯 希望今季唔出馬迪
彭利拿我都唔知佢有咩強項...好似踢咩位都唔岩咁

屌你熱身賽都mma

羊笑死人

撚羊柒到

記得以前p6罰球好勁架喎
好耐冇見佢射罰球

佢好似射親都係中柱

曼穩撚陣

黑雙殺

隊隊都有個fk特別勁
鏝有kdb dsilva一左一右
熱有艾力臣
痢有arnold
係曼無

Mata

Ddg長波開去邊呀

撚羊真係好撚廢

占士麻麻...

我地都仲有mata既

妹
唔知點解依家冇份

Mata 不過無得踢

P仔真係唔掂

仲有mata

羊做乜撚野

Pogba以前係 但幾年無入過

後防去中場個連接都係咁差，新一季係咁先

goallll

awb成個draymond green 咁

馬

痾蛋

Goallllllllll

Goal

Who

馬仔

james呢？

近柱都入

yea martial!

即刻助攻

穩型

馬仔射波把握力真係全隊最高

好波

能量王

我馬打前鋒走位返黎了

即刻靚比

P仔咁勁

咁都輸得 對面個龍可以退休

依下龍廢

P助攻
又燈

原來甩手近柱都

燈到

馬仔今年開始有返信心，似啱啱黎果一年

馬仔打前鋒>>>福頭

又燈

呢球馬仔走得好
比Lkk一定打撚開隻手 背龍

靚波

馬仔🤘🏻🤘🏻

我覺得佢好過連

對面個龍

正常應該唔入 個龍派膠
不過馬仔肯郁

個龍唔識封近柱

走位 加入契
lkk 躝

ya

頭先中柱 依家-6入番

諗唔到有人廢過lin

英撚雙星收皮日

39福>19福>10福

還我9號

燈到成材瘋狂binc我又唔拘

好撚驚雲b

我馬

賣福 連

呢場係唔係試緊阿木打右翼

有邊個會差過lin

屌你老母

哇，矛到

屌你熱狗 好撚矛

D旁述低質到

屌你老母熱狗

打完人未

打

P仔 好好火

成隊去mma算啦 踢咩波

好撚茅

馬仔踢前面多左機會係禁區 入波機會都大好多 相反福

真曼

Mma

又係P仔撩事鬥非

熱身賽都mma
無撚野呀

梅狗施素高 屌你老母踩占士

屌你熱狗踢波定打人

熱狗真係痴撚線

尚八夠未呀dllm

打柒佢啦

當占士插水

熱狗好癲

Mma完未踢屌你老母

RC la

紅啦屌你

熱狗係咪都打架

屌你d腳 下下收人山？

諗番起細孖

屌你熱身賽打人

熱狗又MMA

友賽啫
咩料呀

屌你屎雪糕又踢又踩

mma夠未呀 屌你老味

屌你sisoko殺人？

屌你老母咩癡撚線咁樣踩

Sissoko DLLM

屌你老母死熱狗

哇 你老味踩手件垃圾旁述仲話奧斯卡做戲

4連踩

三下了死熱狗

屌佢老母，一腳踩落去

又mma 屌你老母

望撚到d殘體字都想嘔

江忠德好撚廢

嘩dllm

any links?

估唔到今場咁精彩

所以你嘈係啱

Awb都係要練下出波

熱狗fans，食撚屎嚴重偏幫

我第一次見人踢熱身賽都咁撚矛

佢熱狗黎

屌佢老味兩個都反曼咁

仲話dickson講下好

又冇牌

James幾多波踢

James今日好生

James好慘

冇var就亂咁嚟

仆街越來越鐘意麥湯

屌你球證仲唔出牌

比牌呀屌

wa 吊，禁都無牌

幾次都冇牌

熱身賽都要MMA, 食屎啦熱狗

梅狗殺撚完人未
Fdly乍
踢緊決賽咩屌你老母

屌你熱狗想贏咪出full team囉屌

麥湯真係好正

洛河

後腳踩落去 都可以話佢誇

仆街少林足球咩

落河熱血鳩鏟出未？

果然係白衫

熱狗d球員普遍格衰

奧佢老母斯卡咩

識英文乜水黎

不如出哂青年軍去鏟鳩熱狗啦

Smalling傳波

Smalling

占士條矮仔慘撚到

兩個新兵幾對辦下 仲有火去踢

用波型中堅

𣈴住黎打咁，痴線

Smalling乜鳩波黎

屎波 落河 P仔 完全唔係正選料

傷撚左就仆街
又要睇返馬福連黑暗三星

熱狗半隊青訓
想贏就換人啦屌打人

鳩踢中腰波 係咪弱智

死木仔幾時先買到CB
唔想再見到Smalling同Rojo食依兩件垃圾

P仔還好

打熱刺啱用
夠火屌柒對面

得三個姐

又飲水
渣ga

p仔輪換ok 中遊料
一定好過lin先

熱狗同班警犬有咩分別 濫用暴力

原來已經三十分鐘 唔想咁快下半場睇Lin

d鬼佬好唔挨得

希望洛荷可以鏟斷阿里對腳

新球季
ddg
awb 拜利 白lin 梳

P 15 好熱血 好有火。迷了

白衫暴徒

Lin 存在感有無咁強，咁都要屌下佢

P仔頭先有個assist

白衫黎

Lin 堅廢

拜利
踢多過十場我幫你含撚

兩閘中堅一翼龍門

希望拜利遠離到傷病

換狗餅落去勇佢老母武啦

對面好撚矛

咁要 細緊/jones 白lin

熱狗仲未買閘既

5場踢足都未必得

B仔冇病好痛好撚勁
跑得快 用波好 高波都勁
好可惜係玻璃人

Btw 呢兩場壓迫好左
但馬壓迫方面真係好hea

幫埋我得唔得

呃撚含

右閘仲有件aurier

但係綠木打邊隱咗形

所以打最前

我

龍門唔係青訓嚟

佢果種踢法十場都捱唔住

占士啱啱好似傷傷地

其實馬中柱嗰球真心靚 可惜差少少

馬仔有逼搶

蘇狗又做熱身賽之王？

肥普睇唔起我哋

屌，smalling 真係好撚7on9
一掂波次次都是尻旦清出去

真心好想佢走
冇進步過之餘仲要退步左
以前偶然會有一兩腳遠射
依家愈搞愈多花款 當正自己真係好撚好波咁

仲要係用生蟲果隻腳

馬仔今闈d火

希望以後右閘唔撚使再見到撚羊

啲球迷叫咩

多過十場係咁先算

專心踢波啦佢

普巴今日做過d乜？

P仔

中波都黃

屌你 Sissoko冇黃呢球黃？

P仔咁反而食牌

P仔真係好火

P仔根本rojo之流

on9 對面又唔撚俾

報仇

班友係咁話紅
Tvb就紅

勇武

鞋底去喎 唔過份啦

屌 講波中立得唔得

鞋底行先

有火！！

dickson收收皮先啦

可以直紅

咁都話紅

江隔離果個好唔中立

隻熱狗做乜撚？肉鳩酸

話向上笑死

爽

Dickson

On9 對面踩手唔見你咁大反應

靚呀p

果兩個熱狗旁述又唔見你班mma咁做話實紅

Dickson熱狗嚟

Good tackle

三色就咪撚睇啦 on9講波佬

你地睇邊度
快咁撚多

McTom真係好勁

麥湯美麗

熱狗嚟

P仔真係好撚一般 搶到個波都可以甩返

紅咪紅 熱身賽

屎波真係

是是但但台

cctvb隻熱狗話紅？

頭先熱狗踩手就話人做戲，熱狗比人鏟 兩個就哇哇聲大叫

85台

就黎打交

叫撚咗你班撚屌唔好睇TVB, 你地係咪攞黎賤

賣甩走smalling啦

喂，呢下唔出聲話紅？

熱狗黃哂成隊未

熱狗foul dickson 就唔出聲

半場已經三場黃牌

聽英文旁述

死熱狗

話無可厚非
Dickson斷腳未

話明智犯規

咁都吹

熱狗：犯規係無可厚非（熱狗犯規嗰陣）

明智你老味

2隻都係

屌 邊有foul

串鳩條垃圾

馬仔黑人問號

球證鳩吹

心都停過
佢已經冇野好驚

曼掂下都吹/紅

之前踢踢下波差啲死

人地都講明熱狗頭號粉絲，有乜好屌

熱狗犯規=無可厚非
曼聯犯規=紅得

屌佢老味，死熱狗

我以為後生果個先係原來兩隻熱狗講波

屌咁佢講得波就中立啦無可厚非

CCTVB三杉淳幾撚時死啊
講波講到你咁閪廢

唔想勞氣好心就轉聲道聽英文啦
英文評述專業好多

半場換Lin 同福出嚟喇

booo 9 alli

請丘仔講吖嘛

屎波高空係幾好

香港三杉淳 。。。。。
9up到

佢撐曼聯你就唔咁講架啦

叫撚左你地唔好睇無線架啦

85台走緊有線球彩台路線，張就下啦

除左屎波之後，其他人都唔會成日係後場亂鳩咁踢上去

占士控波走位都幾好咁

P仔仲要後生過lin
依d用黎輪換嘅唔洗咁多啦

原來有得轉thanks

明明有手足貼埋mutv link, 唔買都可以上網睇

P15 馬仔 踢得好爽

大家tvb轉聲道有英文

占士

占士cls

呢個陣幾好 除左rojo young

9推占

占士真係好快

占士上腦咁

鳩爆

Mctom

睇tvb 不嬲on9
但睇mma 係超嬲 deli 斷腳未

james真係好鬼快練埋腳法扭波就正

呀妹啲遠射

其實無線個個好似係再轉播球彩台
係咁講賠率

要求唔高, 只係希望呢度睇緊tvb既手足可以學到狗餅既十分一

妹

唔補飲水時間

占士今場翻身？

入三分鐘水
補一分鐘

占士9推 反而咁多人J

比著福仔會點

變麥巴比

dele做咩俾人boo

英人學人玩腳法就算啦

普巴等閃mode 成個半場完全隱形

失完再追個下快到

垃圾場

James好勤力好好J

笑左踢左43分鐘

屌你老母死熱狗 屌你老母吖我

如果我代入pogba都明嘅
頭先企係右前空哂 隊友第一 第二 第三 第四時間都唔敢傳過去 要駁幾下腳先造到過去
激撚到佢札札跳
踢得好唔爽

James 態度

熱狗真係好撚茅

廢連甩波會交足戲望天

唔覺wo... 咪又係9推

邊個同馬仔交換衫

同黑警有咩分別

華湯

mctom可以踢正選

速度真係頂級
但其他就..

屎波成個小丑咁

冇人交俾佢

會話隊友唔走位

cctvb
p仔拎到波先喎

點睇bruno都適合我曼依家踢法....

木仔人又唔買,要清既又唔清

lin直頭球證都跑得快過佢啦

洗撚好波咩 快就得

普巴逗後成個半場唔見咗人

我屌你老母咩

個dickson 都算中中地啦講波
熱狗黎講算ok 啦

禾確特

Lee 到好心唔好咩都J啦，明明係9推 比著福 一早比人屌緊老母

兩場睇到壓迫強左
但老實未如利鏝咁清晰有點亂
要90分鐘迫未必可能但隊波係有進步
James awb可能技術不top但態度真係一流

用你算啦

無心踢想躝係咁上下

真係太慢 果下中場即轉邊 加速咁攻 對面難守好多

木仔: 要買就要買出名又生涯高峰緊既人
葡超仔個名聽都未聽過

awb 暫時嘅表現絕對收貨啦

新人可享用喪J期

福9推差占士幾皮啦

今場波幾好睇

好多數據撚話佢左邊勁好多

係 hea到仆街 80M quick sell

鳩福咩人工 仲要拎件10號

咁簽保特都得啦

麥湯好撚好J

食得 雀屎多

麥湯>馬迪

清人唔使咁急嘅 開咗季都可以清
木狗快撚啲買人

希望占仔勤力啲升下

7射3中 37.5%控球
蘇狗又然

如果買到Bruno 代pereira 嗰位 咁中前場就fit 曬

斯素高斷得腳未？

咁算唔算踢得好
同牙蛇有無得比

等睇占士蜜月期後 比人叫9推占

sms/bruno我都滿意

SO SIR 可以拎第一個杯未

之後係咁放直線比james爆

屌 打呢陣 點會唔買我做串連

james 馬仔 mata

依三個應該幾好夾

p仔有果種小範圍技術 短距離直線又準 踢攻中係幾好
普巴有時比d直線係差d差d咁 但佢踢返防中又係曬左佢進攻能力 仲暴露埋佢上腳 防守差既缺點

Lin，勤力咁不如搵隻新界牛搵踢
占，得個快字不如搵隻馬黎跑

占士 番後備啦，真心唔覺勁

佢真係冇基本功呀

Awb 都唔敢落腳

買唔撚到啊

新華一招
遲下改做打閘

保特連基本控波都控唔好

木話你唔夠靚仔
做唔到成人迪士尼

今場好明顯睇到sob下季會打迫搶
連馬仔去封線都積極左

好撚過福lin兩件啦

好過福就唔一定 但一好過另一件垃圾

買一大班黑鬼又好靚仔？

bruno入 pogba出

Bruno 入 柒連出

岩岩先打幾場, 佢肯無波走位先

如果之後好似福咁獨食就88
但如果可以華西咁拉下邊已經差好遠
技術+出波睇下日後有無得進步

冇左兩條英撚
一個係咁chok skill 學人分波 同鳩射
一係係咁極短距離做playmaker式但冇威脅one two

上半場好爽

好過福 雖然福都係9推

但明顯用波射術都勁好多...

Bruno

好耐無見開心ching

今場中前線正選真係冇異議垃圾連福lan

嘈乜鳩啊
反正一定好過某件27歲新星

陣地戰出james就冇用架喇 但對強隊打逼搶 走位應該都有一席之地

無你都差好遠啦

仲有山狗依件廢物真係慘 甩又甩唔到

呢到冇左你條柒頭仲爽啦

已經唔記得左呢個人

學左餅哥勇武

福冇腦呢
占士冇位推個時都識得回後
On9福唔撚理照推
唔係讚占士
但攞福嚟踩占士真係笑死人

麥湯真心可以比佢打正選

sms burno pepe 麥佳亞31號一字排開啊 屌你老母

屌你熱狗歐聯決賽唔出mma，友賽先黎mma

今晚打低白衣暴徒

福擺番正選代 占士....

Lin

屌出lin

有冇link🙏🏻

屌

唉 出lin 即刻唔想睇

MATA

G持拉梅拉踢傷林加德

要輸了

mata 福頭

唉 又要睇堆垃圾

又lin

son來了

西波is ready

大佬賣得

dalot對son

換曬11個

即刻西

差啲即刻收皮

馬叔同某垃圾一齊出

屌連老母

前面淨係睇mata gomes

好似成隊換哂

唔通大碌正選🤔

決定慢到人地封晒先比

shaw肥嘟嘟

ok 唔使住

lin 完全唔幫dalot

fred

牙fred射到咁==

Fred

Fred shot

fred依然係柒

廢特特廢

垃圾牙Fred躝啦

fred 似謝德謙

Fred出黎娛賓

FRED定連搞笑D

牙fat

dickson d資料都幾足 屌打以前講波班廢老

笑匠 牙fred

費特踢英乙算啦

笑死

邊個dickson

兩個都搞笑開 唔駛特登比較

馬達同lin同場

余德丞

大和解

三杉淳

we connect

成隊換晒
仲未計山,lkk 大米,jones

我曼真係好多錢養人

tvb三杉淳

Fred狗食屎

fred lin= =

拉車條垃圾唔走off ball

華西當年買返黎咪又係跑狗一隻
如果出波有當年華西水準都執到

lin 笑到仆街

Lin搞一大輪

屌你對Lin有期望真係好撚錯

lin點樣

Lin美斯

廢lin又唔傳

Lin當自己美斯咩屌你老母臭閪

傻撚左呀 LIN

son笠到咁

無左腳

Fred繼續唔識控波
連繼續9跑

Lingard 推波好似啲呀伯痾尿咁無力

Dalot
Fred

垃圾

差d輸

見到lin拎波都估到個攻勢會收皮

仆街喇你地睇tvb
呢度話要「罷睇」架

唔通今季young隊長馬達副隊

不過福都冇support 呢球唔怪lin

天使仔身體對抗性唔係咁差

Son真係好波

ddg 屎波先啦

廢特追都唔追

係咪用錯icon, 羊隊長點會係

冇左屎波即刻唔識守

連今場係咪想扮梅拿

夜子又贏

不過華西係成熟左既跑狗, 比牙sir 一tone 就打得起
james 仲係好幼

羊勁喎清

下 佢唔撚識停波架? 成27歲

馬迪呢啲垃圾

頭先同Foyth鬥身位個下好勁

唔怪lin點講得出

要馬達讓比lin踢攻中

馬蒂奇

駁唔到

馬迪

好過馬達

lin中間 mata右邊
ole你都係lan啦

大佬= =

Dalot

lin打攻中On9，mata右邊曬鳩左

大佬踢翼算啦好嘛

用 rojo Darmian lingard young sanchez 換son ， 可以嗎？

羊未試過唔勁

笑左又傷

屌又傷?

又傷

屌又傷

拜利。。。。。

屌你b仔走啦

戇鳩拜利又傷

又傷玻璃人

.........

bailly

屌你B仔又傷

拜利

Bailey

咁都傷

又傷 賣左屌

拜利又傷....

又傷
買人啦屌

屌你bailly

b仔又傷

B仔

有冇玻璃到咁

屌你拜利有冇咁玻璃

咁又傷

拜利又傷

拜利又傷 賣左佢算啦

拜利打法配佢咁玻璃
咩玩法

屌你拜利
玻璃腳

場均2受場(每半場一次)

笑死 又傷

有無咁易傷

CLS又傷

場場都拉傷

B仔又傷

B jai
個體格

又傷
係咪真係咁玻璃

9分鐘。。。

拜利有冇咁傷呀

上半場先有人講完佢5場都難

其實大佬下屆可以踢咩位
改做右翼有波計

上邊邊個話十場？半場友波都冇就要含撚啦

Fake傷左

又傷....

拜利賣啦

我曼啲中堅係咪有魔咒？

一早吹越位咪冇事囉

屌
又傷
仲要擔架

熱身賽出兩次傷兩次

拜爺又傷=.=

我覺得關草地事

又傷左

要擔架

b仔

仲要擔架

轉職做文員算啦 10分鐘都無又傷

仲要訓托架

不如直接做文員啦

爆閘9lan

屌你又傷

笑撚左
話左踢唔多過十場

拜利可以放棄

玻璃人

佢踢一場傷十場on9

曼聯有文員嘅優良傳統

佢交差腳咁樣落腳已經錯哂啦

下半場笑片咁

on9

買任何中堅 又俾人㩒多10m

唔買多個後防點得

唉 放啦

禁區外？？？？？

仲on9過一代

拜利得啖笑

爭波頂

夏格維斯咁...

大碌攻守差過awb

咩撚野事?
清撚左條廢物ok?

好亂呀,中場後防

夏格維斯接班人

又自爆

買麥瓜又要比多10m

又俾人撚到傷

拜利好似喊緊

大大隻隻
個體型又咁好
咁易傷

江:杜比安沙

夏格維斯好似頂到20分鐘

算啦依d錢點都要洗嫁啦

你只係唔傷嘅廢物

三件垃圾CB要清邊件先?

要比啦木狗

屌你又傷 賣得啦

b仔幫唔撚落 連埋Jones rojo加錢換麥龜啦

啱啦 等T仔+白lin 打正選

屌 買艾達韋列特啦

屌你三杉淳都冇你咁快返入去

燈左
原來一場都踢唔到

唉 好慘

大陸仔唔識ole at the wheel

係唔係有T子睇

無眼睇 睇黎開季又養傷踢唔到

唔買中堅點頂？
Jones bailey rojo 全部都易傷到仆街

lin真係廢...

九分鐘就收皮
仲要係擔架出場

Cls

b仔可以放棄

拜利 落河out
toby 麥龜 in

Rojo一定走先惹火 非英人 又on9

fred 同連黑洞黎?

對上一場踢足係幾時?

toby 麥佳牙
是但一件啦

斷ACL?

仲要唔知佢幾時傷先搞笑

真心覺得佢唔值咁貴，完全水魚價

可唔可以醫好先出返黎

我覺得唔多掂

一個健康既B仔係好過麥佳亞
可惜

點搞呀

睇好t仔

又可以拎熱身賽打飛機

bailly 跟so sir 第一定第二場正選就紅牌
季尾自己傷
熱身賽兩場自己傷

上帝早己預備

son好撚勁

剛剛買翻黎個陣 j到仆街

25m 要左alderweireld先啦
起碼有英超保證

中堅們係曼聯爭正選根本唔洗勁 唔傷就得

大佬d防守真係廢撚到

冇辦法嫁啦，成隊中堅得白Lin係掂，冇得唔買

s字頭好廢個個真係少傷

所以細緊坐穩左咁多年

得返今晚，過左今晚就冇得25m

你睇某件街場垃圾可以生存咁耐就知

Bailly 上場對國米先踢得唔錯
今場又傷咗
我睇都覺得灰 何況係佢自己

清新

Son carry

清身

攻守都廢到仆街

下半場中場好垃圾

依個真

打翼算啦

仲有對psg 發夢防守

fred右邊空晒又唔能交

我正式宣布b仔賣得

上下半場兩個右閘好大對比

鳩嚟咁

快d賣啦屌

防守堅廢
街場級

FRED

Eriksen

想講白lin真係ok

懷念第一季b仔

麥湯=>matic 中場跌晒watt

上季都係好地地

射得靚喎

大力神準備俾fred教訓

lin 掂過波未

matic b仔 lin走得啦

無話錯你

下半場踢啲乜

上季踢好少咋喎
右翼多

唔明點解唔買 買左深度都要有啦

dickson好唔gur江忠德成日話eriksen會賣

頭先推個波美斯咁

Lin Messi鳩推

toby 大力臣都應該買啦

tvb9

出fred ,同 lin 即刻冇曬猜波
球球自己去

條友應該中意大力神

我知 希望今晚有消息
唔想80m 麥佳亞

佢持平少少其實OK 有晒資料搜集 唔係9UP

冇pogba mctom 成隊波廢到

換英人入黎=輸曬個勢

Lin當自己大佬

「罷睇」

馬迪同連
下下都停一停諗一諗先

好撚悶 下半場班撚屌冇組織 冇默契

下半場換曬班...之後悶到hihi

而家場上面嗰堆真係後備料
除咗白Lin

條中場真係totally no mood睇

射了

開始起鋼

Lin廢到hihi
以為自己世界級球星

Fred 友賽都踢唔惦

講就叻

咁都入==

下半場除左shaw同lin 其他後備料

唔准你咁話肥梳

慘romero

輸得

！？！？？？？？！？？？？

On9

清新派膠

咁撚on9

-6到

輸啦

lucas都幾有運

而家呢隊就似平時睇嘅曼聯

麥湯健健康康遲早隊長

deflected

自己唔睇果d 劇咪罷睇
我罷買利物浦波衫

下半場班垃圾

輸得下半場呢隊廢到，明明上半場㩒住踢

下半場呢隊廢到
Matic lin 福 fred

仲乜9...

中shaw

妹迪廢撚到

梳

廢lin呢舊黑氣石

射中人反彈，慘

馬迪都要賣啦

摩佬究竟帶左啲乜野人黎 屌

我真係冇睇, 你就算唔自宮都可唔可以幫我含

呀梳

大碌防守完全守唔到

垃什福德

笑左

我頂

好想要防中.....

英倫雙子做緊咩

俾兒子撚到

夠人幫你含

今日嘅a隊勁過b隊好多

笑4

真係頂唔順lin同特廢

睇到眼訓

而家就似返平時曼聯會踢既波啦

shaw肥燃到呢

McTom頂著先

黑腳

呢球-6姐 無咩野

係囉 終於有近年曼聯嘅感覺

燃你老母咩燃

咁搞法，都好難夾1,2隊輪換
每次都兩個世界咁

b隊見到廢lin 同廢特一齊出已經預咗啦

matic fred lin 成條中場都係毒瘤黎

過乜撚野急啊，熱身賽炸屌你老味

上半場谷一球 之後西足全場
熟悉嘅曼聯返來了

真係好彩買左awb,如果唔係今季用young定dalot都會比人右路放題

前中後都係廢

Eriksen比波勁到

英倫雙星有野睇未啊喂屌你老母個0.0012

知我地收awb先敢出牙孫

肥到隻豬咁

拉車係咪冇上場

天使樂波

本身真心想睇awb守son

成隊換曬喎

想問廢特係講 fred定拉輸福特

福+lin俾唔到壓力前面 成鳩日要波
搞到後面不停受壓

福呢下一腳比幾靚

包餃子

牙t
白lin

why not both

對面個後生仔都ko 福

福打正前就放返正前啦

打正選啦

撚有人想普巴走鳩up

lin呢條垃圾

Lin個種廢

牙福叫鳩推福特牙

同上年果隊有咩分別

仲死去垃圾lin

Lin真係好撚廢。。。

福lin

Lin你妹完未

dalot見到福走身後都走去傳比lin

咁多場熱身賽最廢係佢

lin??????????

頭先miss 咗
拜利又傷點搞呀

英撚雙柒

連加特可以去死未？

廢lin俾對面個Skipp玩弄

福 lin都好鐘意企係到要波

唔買中場既話，今季繼續見lin打正選實爆血管

真係一腳好波都搵唔到

有半場好波都好過全場西波啦

一句廢特三個人都可以應機
廢特 拉輸廢特 連廢特

無人知唔好問 突然傷左

自己傷
Miss左唔緊要 佢次次出都係咁

如果依隊係正選洗唔洗降班

Greenwood is good brother

講個笑話
0.012

呢場見到d冗員真係

真係唔撚係扮 英冠都唔要佢

0.012

其實傳得好，lin 個位可以直射

交叉腳想block Son射門，可能係拉傷咗

大米又冇份 慘